我發覺我地唔覺意搵到點嬴區選!!!!!!!!!

就係靠大家口耳相傳，叫身邊嘅人幫手做助選團!

大家好，我地係一個新組織 - 區義員(社區義工動員)。
係為咗幫一班唔夠資源嘅區選候選人，去招募大量義工助選。
我地唔屬於任何一個候選人，只要收到同路人嘅請求，就會公佈消息等大家自己去揀，幾點、幫邊個、點樣幫，完全由義工自行去選擇。

正正所有義工都可以靈活參與，所以我地稱自己為Watlunteer(流水式助選團)
我地想動員埋一班一直想為抗爭出力，偏偏由因為各種原因唔能夠走上街頭嘅人，例如銀髮族同主婦。你地正正就係候選人最想得到嘅人力資源!

成功從來唔係靠一條路，街頭有街頭戰線，制度有制度嘅戰線，只有兄弟爬山，各自努力先可以全方位去取得成功。

因此，我希望大家可以響應我地嘅號召。得閒嘅，幫手去做助選義工，或者幫手叫身邊人，幫手叫屋企人，一齊參與其事。

Join我地Tg，
或者FB
再將我地介紹俾身邊想出力，
但落唔到街頭嘅人。

區選只剩返1個月，多你一個真係好多!

自推

加油!加入

推

幫推

幫你推

推，自己香港自己救

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

好東西推

第三張又畀連登啲民主派 haters 鬧了

係泛民
not 民主派

一定要推

唔錯呀個idea!!!

又自推

靚女義工

p牌推唔到
幫你推

支持

小心被班對家既界票撚利用

同意
個理念好好，但有少少擔心呢點
可能要努力啲FC同起吓申請人底

Push

放心，我哋會先審查候選人嘅政治背景先至決定幫唔幫佢哋

推爆佢

唔止謝sir，連er er er sir都……

撐！

及求義工

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

Pish

選舉事實處

依個idea 幾好。

推

因為之前/一直都專注發夢，所以一向都少人幫手區選
而且主流黃絲性格都係興起/受害後先會有一剎激情去幫手

推推推

好多偽獨立候選人

學生歷量全力支持民主派參選人

區議會是香港地區層次的議會，就市民日常生活事務向政府提供意見。

學生歷量在此招募學生義工為各區民主派候選人助選。助選工作非常簡單，包括派傳單、叫口號、舉宣傳牌等。希望大家踴躍幫忙🙏🏻

義工申請表: